Red Valley改詞：冷靜D...照下鏡...睇下個樣...

冷靜D..照下鏡...睇下個樣

同埋睇銀行存摺

睇下有幾多錢～先啦

世界係好公～～平

如果人人都心想事成

就會天下～大亂

世上總要有你D廢人

再去冷靜照下鏡